好緊急﹗處理政府拖延戰略﹗

唔該唔好再互屌﹗
長長地，但請睇到第3點嘅升級策略﹗

1) 佔定唔佔？
政府一拖再拖，消耗民意。

今朝令我地出現左夏愨道去留嘅爭議，政府仲要排無gear嘅女警出黎，明顯就係要贏鏡頭同民意。依家電台已經不斷報緊，「警方派出談判專家，但示威者不願離去，沿線一帶封路」等。

我地無本錢互屌，請回想呢個星期點解會有民意。

過去一個星期，衝得到社會認同，係因為9/6晚政府聲明回應及後暴力警犬、11/6學生係地鐵被圍、12/6警犬武力等等。不過，絕大部分市民嘅不滿亦已經係16/6已經發洩左。今朝再衝一定唔會得到佢地支持。

我地呢個星期同政府互有膠著，全因為勇武和理非全部人配合，我地亂陣腳必輸無疑。記住我地每一位都好重要。

今日政府明顯轉陣，要我地輸民意。
咁我地何不主動撤離，令市民睇見我地訴求唔係無理？更可以俾到前線兄弟休一休息，更利用呢個機會黎再處民意。

2) 對政府回應，大家已經有爭議，點算？

我地呢面要加強文宣，重申「撤回」係最基本的對話起點，及後
包括平反612、撤消暴動定性、釋放被捕者等等要求。

3) 政府繼續拖可以點做先？

政府認定已經回應左，等緊民意反彈。
部分市民可能都覺得回應左，咁當我地贏左呢次。
點解唔去爭取更多？

見到一眾巴打已經由長輩圖升級去「真建設」，網上聯署等聲明愈黎愈到肉，我就諗點解我地每一次都係見到有問題去防守，唔係去爭取新議題。

記唔記得點解12/6，我地會受到民眾支持，因為我地事前set左deadline。
政府一直拖，我地就應該將「議題」升級，開更高嘅價，用時限唔俾佢拖﹗

雖然愈來愈多人識得登記做選民，但係今次熱情一過，下次選區議員、立法會議員等，再有DQ事件，你肯唔肯定100萬人出黎反？一定唔得，我地呢班人都唔團結。而政府更可以倒轉講，「上次你有100萬人我先撤，今次你地得30萬人？點解要回應……」

因此，我地要盡可能係大家仲有熱情時，建立200萬人嘅共同目標，再不斷用呢個數字施壓。

例如︰由200萬人反送中，
轉去今星期嘅200萬人反明日大嶼、下星期反國歌法等。
由於立法會討論有期，對政府就係一個明確嘅時限。

當我地迫到政府回應，佢就要將不利香港人嘅議題「暫一暫緩」先，雖然我地唔係要階段性勝利，但最少咁樣係為香港人爭取最大利益。

點解講講下唔衝？唔係唔衝，而係站出黎係一個低成本而持續嘅方式俾絕大部分香港人參與。記住，香港人今日連罷工都做唔到。

如果所有呢d議題都同樣地反，立法會長期開唔到會，咁對政府、對大陸黎講，一樣係管治失效。

結果政府最終都要回應，
甚至我地可以將議題帶到去普選等。

以上純粹發夢時諗到。

希望大家保持兄弟爬山精神。

見到今朝大家互屌好傷人，我地唔輸得呀。

4) 如果同意上述方向，

我地應該係呢幾日即刻做明日大嶼、國歌法嘅文宣
將呢兩個議題同反送中類比。

仲有兩至三日

加油

我地無本錢互屌呀⋯⋯

自推

英超踢38場先有冠軍，而我哋只係踢咗幾場互有得失嘅波，未去到4月都未知冠軍花落誰家

如果而家只係因為有失波，有黃牌就覺得失敗

咁你同考第二都會喊嘅林鄭有咩分別？

請大家放棄行動一兩次就會有成果嘅期望，預備自己去打持久戰

1. 鍛鍊身體，令自己更強壯，保護自己，保護我哋嘅兄弟姊妹
2. 學定急救，噚日遊行嘅急救人手真係好唔夠
3. 去睇敵人對付我哋嘅方法，我哋一齊去諗策略

我哋只要堅持，我哋只會離成功愈嚟愈近，離失敗愈嚟愈遠，唔好忘記曼德拉坐咗咁耐監，佢冇放棄

佢喺監獄日日健身做掌上壓，就係為咗迎接勝利嘅一日

Pushhhhh

叫民陣宣布，叫人 撤退

唔好畀人屈咗先

義士未釋放 條例未撤回 再討論去爭取更多都只係紙上談兵
坐這山望那山 一事無成

唔一定要佔 佢拖我地可以策略性撤退 或者開闢其它戰場
但一定要團結 一定要留住道氣 要維持道德高地
要堅持到底 不屈不撓 就會有希望

都話 國歌法 明日大嶼 同反送中唔同，冇咁有爭議性

你唔好當依家有二百萬人，另外兩條都有二百萬人出嚟先得架

我建議就係設下死線，要求政府回應。問題要一個一個咁解決

poah

明日大嶼 同 國歌法 兩個戰場唔係咁易打 要睇下有幾多人反對

其實大家日撚日講雨傘
雨傘都係佔路 最後？
佔路唔係唯一方法
仲有好多野可以做架
一齊行落去啦手足

推

推 手足唔好覺得走左就係輸左 黎緊仲有好多戰場需要你地 一定要用民意令林鄭平反

同意

我純粹建議

但民眾係需要有共同理念

大家加油呀

今朝互屌完就算啦

記住

我地未贏，對面亦無輸

有無好嘅議題？
無嘅話，只會拖到大家一齊互屌而散

唔反對

不過，政府繼續係咁拖，同時話回應左

我地可以點？

Deadline 係要set, 但set嘅時間間距 要密，要keep住個勢。佢越唔回應就越升級！我相信去到後面就大家都知係因為林鄭先搞到佢哋！民意不可逆咁就冇人會怪示威者搞事。

係
但用咩野議題去set
依家都係重點

我同意巴打所講明日大嶼未必係好議題

但我地重申反送中？

反送中同釋放義士！
呢個一定係第一步先 亦係最緊急
亦都只有成功左第一次 有個良好基礎 先可以有籌碼爭取更多

當然係反送中，因為林鄭根本就冇回應過
我哋要集中訴求
撤惡法、收回暴動定性、嚴懲警方暴力！
就呢三個訴求已經好夠玩
但我哋一定要堅定堅持
其他訴求就七一再同佢死過！！！

呢幾日要集中火力反建制議員
外面比既壓力已經夠，係時候要靠內部壓力

Push

好

得地再集中呢個文宣方向啦

今朝好多人開始覺得贏左

林鄭又再呃9me, 今次恰我唔識字!
聲明原來有2面, 中英文唔同意思!

中文睇落好順眼, 英文攞你命三千!
Suspend咪等於暫援, 幾時恢復佢話事!
係咁依講句sorry, 佢當我地係白痴!
好多人都中伏了, 快啲傳開話佢知!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
黑警背後偷偷笑, 唔當我地一回事!
幫手推上新聞紙, 快啲share俾人知!

# 生於亂世 有種責任
# 唔可以俾佢呃9我地200萬人

巴打絲打幫手share出呀, fb/ig/tg乜都好, 佢玩9我地200萬人太無恥!

明日大嶼應該係反送中後最多市民會反對嘅議題
國歌法雖然都係人權問題，但明顯涉及中共大陸，可能唔少香港人會有啲驚直接面對中央政權
所以可以從環保，經濟，民生方面為明日大嶼做一啲長輩圖/文宣
主要話俾上一代知明日大嶼係一個10年以上嘅大計劃，佢地等得黎都未必有命享，之後樓價升定跌都冇人知!但10年後林鄭就拍拍籮柚就走佬
一定要叫班長輩支持翻現時政策，例如醫療/生果金...
因為明顯地大嶼項目係林鄭政權想送曬啲錢俾大陸打貿易戰，中資建築商/公司係香港橫行無忌嘅時候搞啲咁嘅野，所以一定要守住香港財政儲備!

重申

我地未贏

不撤不散

釋放被捕者

推呀

只系學術討論:如果TVB 停播一日 香港會點樣?

同意樓主

個人覺得有2個日子要留意

1）雨褸義士既頭7

依日係令各位集日既好日子

2）trump會11日後既G20同維尼討論香港既事

可以睇g20既討論結果後，再議定下一次行動

PUSH

係時候盡備清算建制

如果停左TVB佢個幫政府 抹黑,政治宣傳 果功能 可行嗎?因為好多人都一開電視機就系三色台,加上佔領交通要點 只會令警察加分+市民反感 但系電視台就應該唔系 咩野實際野,我念

好支持大家d聯署

我覺得會令佢地有壓力

呢啲要自發
盡量自己cut台

如果圍到佢停工 會可行嗎?

唔想輸？有以下大方向可考慮下

起碼D人看唔到 佢D 新聞 對我們的抹黑 無限 LOOP 可行嗎?
佢打緊民意戰 佢果主要傳播工具 停左手的話應該 會好D 個情況

可以出長輩圖講下
一萬億可以起到幾多醫院，派錢有幾多
生果金呀 公屋免租嗰啲
再可以加全民醫保 身體檢查 強積金？？
我地主打呢啲錢可以點用落民生，經濟到
講返起個人工島嘅錢唔太值 市民唔係直接得益
仲可以將個矛頭根源直指去每日150
呢啲都係造成現時社會問題嘅原因

至於國歌法…唔係想打沉大家
不過深藍廢老預計都幾難打動得到
就好似你同佢講話反毛澤東
佢會同你死過都似
所以要再商討諗策略

民陣而家最重要做嘅係平反暴動 要提出限期要政府回應 如果政府都係唔理 就要用手段合理化勇武派跟著落黎嘅行動 勇武和理非已不能分割 贏一齊贏 輸一齊輸

push

我地要先贏民意先

推！

格離po有人提3pm

deadline 很重要！
deadline 很重要！
deadline 很重要！

有deadline 會令到所有事變得明確！
全部人都會知咩時候做啲咩野！
一有deadline 就可以解決好多問題！

PUSH!!

連登仔 唔好再打飛機啦！！！！！

小弟愚見 歡迎大家入黎理性討論 唔好比政府再拖！

set期限同強調正苦唔係正面回應緊訴求/扭曲咗市民真正嘅訴求，然後指出如果喺期限前冇恰當嘅回應就會升級不合作運動

今日好似有deadline了

大家加油

幫推
其他議題都好重要

Btw 人工島議題可以搵綠色和平幫手？

我認為三個訴求ok，但其中一個收回定性暴動係急切啲。首先入罪暴動被捕人士受刑長，秋後算賬既機會高，削弱往後既力量。其次警方現時不斷宣傳個案話自己有幾慘，有幾辛苦，不斷沖淡緊12/6之前既暴力行為。

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

希望你地可以分享俾多啲人睇 警方已經轉左玩法今朝冇清到場 就係為左要去返雨傘咁要團體向法院提出清場 但如果用我方法可以令返主導權同埋迫到政府官員出面回應 甚至民生問題都可以用依個方法到時係選舉拎返地方票